<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="Opciones">
        <item>Selecciona una opcion</item>
        <item>Masculino</item>
        <item>Femenino</item>
        <item>Otro</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <string-array name="Mesas">
        <item>2 personas</item>
        <item>4 personas</item>
        <item>6 personas</item>
        <item></item>
    </string-array>


    <string-array name="places">
        <item>Lievo</item>
        <item>Hacienda Olivos</item>
        <item>Bistro mecha San Carlos</item>
        <item>Galpon Argentino Metepec</item>
        <item>Texas Ribs Metepec</item>
        <item>Alamillo</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>Paseo San Isidro 400, Metepec</item>
        <item>Carretera Metepec-Zacango 900 Sur</item>
        <item>Av. Lic. Benito Juarez Garcia 201y</item>
        <item>Paseo del Calvario, Metepec</item>
        <item>Blvard Toluca Metepec 400</item>
        <item>Lic Benito Juarez 226 Locall 11</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>Lugar muy agradable y limpio. El desayuno con buenas porciones y buena sazón.
            El café y ese pan calientito muy rico. Un poco elevado en precio, pero vale la pena.
        </item>
        <item>El lugar muy agradable,la comida deliciosa. Lo unico es q el servicio es muy lento.
            Si mejoraran esa parte seria mi restaurant preferido. Pero es muy recomendable
            si no llegas con mucha hambre.
        </item>
        <item>Restaurante europeo moderno en Metepec. El Bistró no tiene un estilo de comida definido,
            aunque por su origen obrero y popular, siempre ha servido platos tradicionales, hechos
            con alimentos frescos y considerados saludables. El menú de los Bistrós, al igual que su
            decoración, se ha ido renovando hasta llegar a ser a menudo elegante, debido al auge de la
            comida tradicional y regional. Algunos chefs de cocina anglosajones, como Jamie Oliver y
            Gordon Ramsey, hacen referencia a este estilo. Algunos Bistrós tienen, como antaño, despacho
            de venta de vinos y otros ofrecen platos de cocina internacional. El término "Bistró" se ha
            extendido a otros países, en los que se suele referir a establecimientos de reciente creación
            cuya cocina se basa en platos clásicos.
        </item>Espacio sofisticado con cuadros de arte que ofrece cortes de carnes y sabores de Argentina,
        Italia y México.
        <item>
            dhuhuhuihggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggggs
            fbubfjaksssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssj
            affaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa
            affaaaaaaaaa
        </item>
        <item>Todas nuestras costillas están cocinadas con paciencia a fuego lento y ahumadas a la perfección.
            ¡Casi se desprenden del hueso de lo tiernas, jugosas y deliciosas! Incluyen 2 guarniciones de tu
            elección: Papa al horno, frijoles dulce, ensalada de col, mac y cheese, puré de papa, papas a la
            francesa, elote dulce, arroz de la casa
        </item>
        <item>Restaurante fundado en 2003,  el cual, con el paso del tiempo ha evolucionado
            crecido, encontrando una filosofía distinta a la oferta gastronómica que existe en Toluca y Metepec.
            Nuestra cocina es de raíz mexicana, pero complementada con algunos platillos y técnicas internacionales,
            en donde los ingredientes y la creatividad de la cocina son lo más importante.
            Los ingredientes que se utilizan son frescos, de temporada , de origen local y orgánicos cuando se puede.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_locations">
        <item>Paseo San Isidro 400, Metepec</item>
        <item>Carretera Metepec-Zacango 900 Sur</item>
        <item>Av. Lic. Benito Juarez Garcia 201y</item>
        <item>Paseo del Calvario, Metepec</item>
        <item>Blvard Toluca Metepec 400</item>
        <item>Lic Benito Juarez 226 Locall 11</item>
    </string-array>
    <array name="place_avator">
        <item>@drawable/a_lievo</item>
        <item>@drawable/b_haciendaolivos</item>
        <item>@drawable/c_bistro</item>
        <item>@drawable/d_galpon</item>
        <item>@drawable/e_texasribs</item>
        <item>@drawable/f_alamillo</item>
    </array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
    </array>

    <array name="sitio_web">
    <item>www.google.com</item>
    <item>www.facebook.com</item>
    <item>www.youtube.com</item>
    <item>www.microsoft.com</item>
    <item>www.dell.com</item>
        <item>www.ittol.com</item>
    </array>



</resources>
